屌你班撚樣麻撚煩

當日開壇又話每月100蚊都肯比，再去到話岀Vip點都比月費，而家岀左又話貴又話廢，唔比咪死返高登囉，一係繼續用廣告版囉，連狗係狗架啦，家下佢渣住把槍逼你上逼你用咩，成班廢柴on99，幾蚊都比唔起，人地租server唔洗錢既，人地義工黎既，所以話香港搞IT賤過乞食啦

又係租server唔洗錢論
食撚完頭個水拖撚左成年先出個VIP食埋個尾水
識玩

分析，連狗一個月到底cap幾多錢

喂 出黎吠啦?
依個app個code係邊個比架?
連狗自己寫架?
憑咩收多10倍價錢呀?